[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(102) 祝密巴早日中47

# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼

卡池
2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

原來國伏抽卡個畫面只要有彩字就夠，就算得餃子一個partner都可以抽到4張SSR或以上，仲要中兩張LR

新post留名
11點營運好派石啦

痴線又爆post

好窩心既topic

Topic好有心不過打錯字
同埋唔順手祝埋其他巴打

為蜜巴集氣
（蜜巴係兩個pool 都有抽定47pool一邊？）

好似4隻都冇

唔好
一係做免費卡

其他巴打都祝

上個POST比蜜巴𨳒個topic
所以今個post特登淨係祝蜜巴

又想送兩石算數？

1001條友慘 比人搶住開

另一個活動黎

集氣...順便幫埋自己

幫手集氣

集氣留名
(幫自己集埋 )

原來石都無

祝各位巴打新年齊齊中LR開年

100石彩星哂4隻LR

琴日600石抽中左超4比達好開心 ，
點知升到UR發覺冇得再覺醒 ，
再望真D 原來係速超4比達黎 。

由天堂跌返落地獄
抽中LR會大大隻字LR咁出嚟 下次唔好睇錯

好撚慘

真係當我地黑衣...
派得兩粒石+ 4 個漏斗

咁我本身冇超4比達(所以抽中時以為中左LR)，
唯有當收集多隻圖鑑啦

另外活動黎應該，唔關第一事
但咁樣當睇唔到，收左課長咁多錢
派多少少都好呀

派多120-150就收貨
唔求派300

連續左no.1幾日喇...係頭兩日回贈返 130石咁撚少...起碼每人派多 150 啦

屌

而家10抽有保底仲有冇單抽黨 ?

有140
30 100 10

真, 起碼那人送次 3+1

啲保底 十次有九次都係有等於無

救地球活動 集合7粒究極龍珠
仲有6粒 第2粒已經無石派

戈 10 石關唔關 no.1 事呀?
不過是撚但啦, 抽唔到就是燥

岩岩睇返好似唔關sor

咁sad

屌
剛好50石抽多次
得一隻SSR 大杜XN......

蜜巴, 一到豬年就變好架喇

祝蜜巴5石中想要既LR
屌打垃圾技安5石體大波

樂觀咁諗
可能營運都想睇下可以連做幾多日no.1
之後一炮過派

希望係，同埋唔該按日計番每日50石唔過份啦

各位早

有冇人可以教下我，我喱個陣容可以點砌隊打LRO同45嗰關？

LRX我見啲人砌體隊NOOO擺頭係咁反擊，但我無喱隻
45又要用47打。。。

ff完算啦

連續5日唔計頭2日,都有最少150

係，現實係我懷疑我冇45 data
隻吉連同GT體35由0潛變埋彩星
都未見到過LR45

FF完面對現實中
而家打緊GT物語儲野換老界

贏唔到

你都好過我...我就黎 1500 石...一隻 GT 體都未撚中過, LR 就更加唔駛講

打緊極限z打錢黎升技

GT體同體大杜一樣
“大奬”黎架

sorry, 派 100 石戈日係有中到倉管, 然後就無乜無

恭喜巴打先
不過一時時
有朋友又係咁，上年後半年乜都唔中
2019年開始必中封面
今次仲要350石畢業中晒兩隻

新po留名

by the way
祝各位之前飲恨而還嘅巴打
過完年初一都可以5石中封面

蜜巴

350石咁少

其實我都係350石就畢業....

只可以講苦盡甘來囉

好啦唔該你

350 石真係....

課晒特價石都未中
我等下世先再抽

我直頭已認命我冇45 data
除非一野派150石
否則我絕對唔會再掂上pool

都係抽唔到體17

下pool 難抽啲

下年再嚟過

屌 仆街bamdie班it狗快撚手啦

it狗:我地都要等阿頭出指示,都係撳個掣姐

上年都好似無 no. 1 咁耐
班 bamdie 依家可能諗緊點知, 佢地 d plan 無計過

德巴而家仲有冇玩？

開pool前個個都話唔抽
點知個風向轉得咁快課到仆哂街
bamdie跟唔到

笨大mon post

點會冇預計過 今年4限lr 啲柱又正過上年 又有幣換lr 係派就派硬 屌佢快手啲啦

有人話唔抽咩？
我見到係個個屌佢廢 冇人話唔抽喎

個個話比面十抽

唔抽=抽 抽兩吓=大大力抽 十抽=all in

開pooj前: gt同人 超4唔識欣賞 技能廢 比面幾抽
開pool後: 課到正價石都未追到

唔抽=抽
抽少少=彩星

畀下面10抽 = 買晒特價石抽
all in = 正價石都照買抽到中為止

首抽十連中左依隻 應唔應該將d 石 all in 比達

樓上等block
屌你老母

又係啲刷首抽

繼續抽呢個pool
冇腳你玩條毛

奇怪咁多細no. acc做新手入坑

thank you 巴打

係「實」抽呀~~你聽錯左啫~

有呀 上年重生之後 都有玩

又鞭

屌你老味bandai係咪想整死我
抽撚哂一車車廿幾三十隻體小悟，諗住升隻ssr體悟，仆街用哂料同錢升得6lv係咪on撚9

屌你個bandai閪你卡池機率閪升技率駛撚唔駛都咁閪呀屌你個仆街廢閪公司

屌得好

你個名

加好友？

LR45攻擊力一般
用45 cat對比起3周年LRX

LRX先真正大炮

想問大家， 入LR45隊，gt 小35 力定速果隻好啲

聽完你咁講數一數 屌 有47隻
原來47唔係果隻限 而係47隻體sr悟空

差唔多大力
45有link加乘

47果招技個attack好似嗌到無氣咁

其實45拍住gt35大力過LRX

力定速35好啲

公平d lrx一樣食到gt35個buff

不過講真論最大力lr點都係kary

技安唔拍片啦

唔是lrf?

4週年仲玩純support

主動技好似係必中？
打左幾次幻魔人都冇閃到招技

咁正

唔食大半版都大力唔過

遲d大亂鬥加幻魔人邪波

4547就變左人狗線

唔係話gt 35 夾LR45咩

幾時第二彈

要夾緊係落n45
無n45先會諗其他

冇n45...有就唔洗落gt35

我47隊會落gt35
因為我冇乜其他野好落

我未中呀

我都無

我唔鍾意無防
成日俾人開必就打10萬
靈丸落gt3達

gt37有咆哮咩

無
我靈丸唔要buff要防

派石未

即刻變左運氣遊戲

達列斯唔係純support

其實超4個look幾型棍，唔明點解咁多人反GT

好野 又多2粒石

非正傳同埋故事唔得,歌一流,造型最少都仲記得撒亞人有尾

比達要靠激光先變到超4 不了

ios端末接讀障害
係咪會有石派

超4個設定其實真係幾正 回歸撒亞人基本步 同返猩猩有關
歌直頭神級

超一開始都被人話爛
係後尾好返少少

以前GT夾硬整死魔童 悟飯又無啦啦變超西
打又係得悟空打曬 一開頭冒險又悶
咪比人剷到飛起
點知十幾年後龍珠超踩番曬所有野 仲要再衰啲

2點了 係冇石派

正仆街

屌我就快精神失常，成日形住搭正就會有石派，個個鍾都逼自己開一次game

一定係四點派
笨大唔會咁仆街既, 要我地鬱住黎過年

bandai 應該等130石派發期完左先會再派。驚人刷首抽

比石我啊

幾時完

課哂特石 加幾次正石 再死R爛R多50粒 終於中到lr45
中個下 有種解脫既感覺

傻啦唔吸引人刷首抽點bump到3億下載

以前寫過點解

中就是贏

其實點解會派

無錯

今個星期六,日派21粒就夠50石,不過我都係睇定D先抽

還我龍石

gt35係邊隻？

Lr45用落爽好多

首抽有199石，刷３LR開局好抵玩

力水計
Lrx>lr45> lrx 未合體

btw , Lr45+n45組合算唔算超越到Lr神貓+技貓??
力水接近，Lr45容易d 上18氣，同唔使俾人打一下先
45 combo 有active skill
神貓有回血同變身

先我想問依個章係邊到換

oh 姐係我要等運到，thanks

ドラゴンボールZ ドッカンバトル 霸榜4天
笨大好野 唔通新年先派利是?

上年農曆年有無活動

我n45,0潛都有時打到200萬,4潛有機會300萬?
lr45用過人地彩星,大約得380萬左右,冇落其他春藥

但神貓做唔做到吓吓輕鬆超必？

好似唔會

得正月架咋 上個月完左

新年仲玩國際好似有活動送少少石，仲有唔記得送個隻新年18號係1月1日定農曆年送

隻阿包原來都回幾多血下
入落45隊好似幾好又有gt link

滿潛計神貓combo 加埋應該大力啲
皆因技貓有S潛解

用菲利家族過左極隊超難關，多謝黎明巴

你放你id 呀 文強

617839485

都係冇石

食屎狗營運俾粒黃豆我

依隊升好既話過唔過到xxx 30lv?

lm

中左第二隻超悟空
係咪食左佢？

食嚟升技

去潛解嗰到開路，開右下

唔好咁啦

收到！

班撚屌終於知隻game 連續4日第一喇？

但都係冇石

想問課金榜第一有石派呢，其他game係咪都係咁

係咪想連續7日先派石

我就係玩呢隻，唔清楚

以前唔派石都派下d濕鳩潛玉呀...而家乜柒都未有/冇

卷都唔派張，有古怪

已經連續4日第一？

fgo, pad都冇

咪派左兩次囉

其他驚冇乜活動威脅

以前pad第一係咪有活動

pad唔係7周年咩都

兩星期後

唔怪得 派多次石啦咁

印象中pad未試過因為營收上第一直接派石
應該話派石都係近一年開始

pad近依幾個月個營運變返正常加狂派石 好多人回鍋返去玩

眾籌左六年
今年先推隻正式版出黎

有開黎睇
但已經太複雜唔識點玩
隻暗執行者可以覺醒到有動畫但唔知點按

Pad而家抽唔到新限solo唔到
要逼人協力先易過

而家有得換
好多回鍋玩家都係搵舊限換新隊長打

冇哂舊限啦

我隊同你好似，不過隻 17 號同 LR 都無 劇場版 boss cat，好危。你都可以考慮入 SR 速邪念波 (可 DK)，佢可以變藍珠出黎。

主要輸出係人地隻古拉或者達列斯，摶佢巨大化或者變身打死對面...
最後 level 30 試左好多次先過到 (其中一個原因係我最近岩岩抽中左大獎 "速大波"，所以輕鬆左)

咁LR轉速邪波?

好撚柒悶, 快D出第2彈啦

你應該要抽多一隻打手先有機會嬴，因為而家你成隊都無輸出，隻 17 號上到 level 19 就打得 1x 萬，可以話除左隊長技之外一 d 用處都無

客氣 齊哂好易過

呢兩pair都可以做主力輸出

派石邊有嫌多

師兄你岩，但對於某部分 (無課) 玩家黎講，極隊好似係重來都未出現過一樣...

咁都係用返nx算

係呀， 已經開晒additional attack

淨係3圍都差好遠 仲要隻nx唔坦得

要過唯有借速勇者 or 速金屬古拉搏變身

唔明bandai諗乜
點可以buff到全部技能cover左nxxx

古拉變身連擊下幾個必就車死xxx

易撞過以前惡魔人

抽比達pool博達列斯把啦

乜撚都抽唔到 load又load得慢
登入都唔想

但其實都冇得簡 一定係咁樣加強返佢

最少cut左個降攻防
等nxxx仲有少少價值

等五週年nxxx 再buff過

成日唔夠珠出必

果日係咪派咗130石

咁係要撞架啦⋯⋯

其實做乜個個等要派石
頭兩日咪派左夠你抽轉三送一
又冇話過每日第一都有石派
亦冇先例

淨係記得有次有個pool落左再上番第一
又派多次

生抽巴好少咁燥火

似乎今次戰況惨烈過bx個pool

主要係因為其他驚冇咩野抽啫⋯⋯

因為完全冇野打呀
又冇關打又冇新角玩 緊係屌到佢派石比我抽新野

不嬲都係咁
唔係做乜個個上黎貼box搵交哎

隻 game 有無得唔選好友入場... 界王神任務 "65 cost 樓下" 要搵隊長真係喊出黎

今期係完全冇喎

用冬菇飯
低cost

留石抽第2彈傳說pool

騎龍嗰隻得9 cost

其實大家要搞清楚
任務係有第二彈追
但唔係活動有第二彈

用變身菲做隊長夠唔夠力

今次難好多

咁想佢派石都好正常姐
咁多巴打all in都唔中，佢賺左咁多，俾返少少甜頭都可以嘛
派左可能又引到人課金，佢點都賺架啦

唔派石又悶梗係嬲

唔係冇 係你地打得快啫

我忍住手唔爆石打了，課咁撚多中左勁撚多以前無抽既柱

throwback上年
唔好咁大期望派石

派卷仲好

直接派30隻R同SR搞撚掂

點睇依隻比達？ 同超藍2速達好link得

戰略用途
平時應該唔會入隊

話悶俾個冇石任務大家

知唔知而家邊張咭最多cat?

嘩，我等答案

出咗貓 知道答案

9估，變身悟？

47係冇人抽定難抽 咁少人掛

錯

一定少過45

47個POOL難抽到呢
我課埋金連埋送果少少石
夾埋12抽,都唔齊隊長角
45POOL夾埋6抽就齊左隊長角

依2個POOL我未中過LR 我目標係全部隊長 因為我唔齊D隊長

47連d柱都難中

深藍達

7個cat

lr45係咪夾依隻gt35

下pool差體17，好想要

想問下隻天三悟轉唔轉下面張體悟好?
我見有巴打話幾夾

同埋呢個日任要做咩，thanks

&達列斯

我差隻深藍達
佢就係唔肯比我

只係想中返體LR 雙人姐

有無師兄新手入坑帳號提供

巴打 共勉之

刷都懶唔方玩得長

噤多位大佬 新手一問 全隊ur120lv都打唔贏挑戰 咁我點先可以打到啲章dokkan我啲隊員呢卡關好耐

舊野可以用特戰隊打

用緊呢隊

真係唔求新Lr,但今次淨係中左深藍達叫好啲

做乜用個加得30%做隊長

抽咗幾多？

6次10連

上次劇場版太好運，今次食左屎

依家係
呢個情況
有冇隊建議

你好似用力超45去組仲好？

唔算好多啦 中咗啲咩？

想問下邊隊好啲

組隊技隊dk下啲卡先
等bxxx出再抽下應該好啲

標準答案

利申:掉左20隻，留返5隻

打吉連章 仲難打過 新個的關 封轉位 無晒氣

起碼升上lr先啦

點解咁鍾意隻免費21號？

睇錯題目 以為你問邊個cat最多卡

唔係應該同另一隻21夾咩

收到

技隊齊人啲

收到師兄

好 我試下

所以齊隊會比我依家呢隊大力？

你用技悟做隊長組全技隊
就知大力幾多倍

你睇吓隊長技多幾多%

噤惡 即刻試下先

笨大唔係咁笨唔謀我地啲利是錢呀？

same不過諗諗下就算無16號成隊都好坦，可能入多支炮仲好

原來MVP HP ATK 170% 咁撚勁

如果仲有炮可以落既話就可能係既

冇用
冷門cat

其實隊長唔係打手既cat都係冇人用

係 佢生存力真係一等一 講坦應該強過全部隊
但真係太慢 冇必要辛苦自己

淘寶多的是

冇記錯既話疊完咪又係百零萬
我玩返隊大大力+中度坦度既拿拿聲過關仲好

新入坑 而家有邊隻係首抽推介

冇16

25體打唔贏咪轉打20體
係就係耐D,但無計 你打唔贏要拎石CON黎拎7個章既
不如用長少少時間,拎去打哂20體拎3個章去慢慢儲好過,依家好似仲有時會跌多過3個章
仲要依家回體快,你LV又低,打2場都升1個LV

好似係2-6

好呀 我試下

新果堆超激 20體重要好似係隨機 唔一定得3個章

啱啊玩死一兩隊真係悶

人造人隊其實好好玩，試親遊樂場都係滿血收場
我依家試緊21號做隊長全極打極系戰鬥路，不過朋友仲無可能搵過17號

無16真係唔大問題
唔計lr斯路都至少3隻坦

咁我最好係咪落18 兩隻cell 兩隻21

吓戰鬥之路呢D限CAT既關都拎出黎講
其實高火力又有中等坦度既隊多的是呀 刷親乜野都要刷最少十幾場 用快刷隊一場打5分鐘都悶 何況用人造人呢D慢磨隊
唔係話佢唔勁 只係大撚把比佢更爽快既選擇 冇需要ON99拎隊磨隊悶死自己

兩個pool 嘅封面
鍾意悟空就上面，比達就下面

唔同玩法既
有時玩到最後都係滿血都係另類滿足感

呢排大家都好好火

唔係用黎刷野唔通用黎講經？

新手岩岩開始玩，想問下除左等時間同用石回，仲有無方法回體力
打得兩三鋪就無哂體

你直衝主線應該唔會冇體

我真係笑撚咗

每日都有唔同話題

大家真係好有創意

我衝哂啲特別篇去50lv

唔講以為d限好珍貴得你一個人有

每場要用多十分鐘禁波睇動畫都唔係悶?
如果係既我真係唔夠你熱愛呢隻GAME呀

想問下你地拳擊機最多打到幾多？我頂盡得900萬

輕推求教

你用咩隊長

1千6百幾萬

悟菲，冇技藍悟

咁冇計

自膠了先， 想問一個問題，我打了咁耐都唔識睇左上角點分到敵人被封必或停round 。

地拖巴你刷野會爆石回體

清晒所有日任

所以都話唔係質疑佢勁唔勁 呢隊野純粹真係好撚悶
有d關打一次就算都還好 要黎刷真係頂唔順

Why not 幾蚊雞既事

下次講含撚囉

你想唔想比我含？

刷野唔轉下隊都換下人腳呱

咪嚇親人啦

你兩個再嘈叫技安啜到你地雪雪聲

已經抽左750石

呢隻game有時真係令人課唔落手 鎖機率鎖到癲

人地比你班傻仔屌到唔拍片了 心痛

復活戰士隊算攻守平衡

一直都係實用既隊
只係前面幾隊太勁啫

惺惺相惜
情不自禁

又呃撚含

如果無技個隻幻魔人，有冇邊張可以代替？

抽

lr銀河大佬，速金屬古拉

隊就有咁多隊 攻守平衡同你會唔會拎佢黎玩係兩回事
邊個唔知復活戰士勁
一早都講土日關最易過就係復活戰士
打依啲GAME 為張圖姐 真係為強度咩
要為強度 洗乜抽咁多卡

被動技得一回合效果？

睇黎你想比我含

新年快樂

祝各位一團和氣
都係打個機姐
發放下正能量先

祝禁多位巴打豬年快d抽中封面大獎

唔係，係當佢一出場就發動

大年初一祝大家新年進步，萬事勝意

又炒150石
前後炒左300石

新年快樂呀咁多位

大家新年快樂 萬事如意

屌bandai個閪課鳩到兩粒紫石係身都冇理到

超17 技3大波 同rose都冇
3揀2點揀好，技3大波聽巴打講係咪伏伏地？

正路就第三世代leader優先
如果你土日關同大亂戰都過到哂
又冇力rose的話
可以揀速rose嘅

技三大波加攻又同時減防果下頂癮
以前打超難關極技隊會用黎做頭 依家有變身菲利做頭
有錯唔好開我年

打完大亂鬥夠石10抽中倉管，金卷中M達
好滾動啊，豬年生命滿希望

冇理由嘅 金卷明明得sr杜抽

冇速幻魔人同技斯路有冇咩替換

祝大家豬年快樂，抽咩中咩

其實bamdie 係咪唔想我回鍋

Xxx係咪同nx一樣最好潛連擊？
仆街20lv左會心

新一年就已經行大運，一下十抽已經有3lr

友抽

各位巴打新年快樂

又射左200石

都係乜都冇?

收手等第二彈啦

我都扔左100石
30抽得3張保底手，on9驚黎

係
不過唔緊要，有我陪你

dnlm過半都係r

警世圖

係大陸要用vpn先玩到dokkan

我岩岩30抽都係驚世圖
費時cap，食屎

之前我上去兩日唔洗vpn都玩到喎

用自己上網load唔到入game
要用vpn先入到

回窩玩家，除左fb, 邊度有得買AC?
budget 千五蚊度

用人地隻古拉成功30lv xxx
仲諗住冇希望

DIU. 有D超激戰任解唔到..
要天下第一武道會CAT. 但成個FD LIST都冇

3點個時派左14粒石咁多？

邊有

我收石個時有14粒

你想要我可賣

Login日數獎勵？

想問日版轉香港acc用信用卡課金既你地，如果隻game更新個陣要去返日本appstore既時候會點做？

開兩個ac, 一個負責更新，一個負責課金
要用更新個ac download 隻gmae

咁更新完想課金點樣先課到 佢話個acc係另一個帳號持有 呢點唔係好解決到

咪轉返課金ac 課囉
你首先要用課金ac(日region） down game, 再del game
轉課金ac返香港 region
開新ac which is 更新ac(日region）
用更新ac down game, 以後用佢更新
課金就用課金ac (港region)

明白，多謝詳細講解

新年快樂，祝各位巴打身體健康，唔洗課金都抽到同彩星到LR

原來可以咁樣

一直都係咁課，不過要小小太易課多左😂

小心

想問如果無力潛飯係咪無可能贏到 混血超難關？

冇

屌鳩佢

點會唔得，用龍飯搭潛飯一樣有機會過到

好矛盾
有彩星幼飯但冇力潛飯⋯

一直以為日版淨係可以用itunes

我都係
搞到每次都要轉返an機課金

一陣試試先

尋日又扔左100石上pool
好後悔，得保底垃圾SSR

我都係

垃圾驚
課撚左你話會抽中都好丫
dllm課撚完都仲係要抽，仲要抽唔中

呢d垃圾game課金抽卡真係你玩埋我個份

Exactly, 快啲推走佢唔好害人
大家都係儲吓利是錢啦

隻黑悟打到最尾都合唔到體
都唔知抽黎做乜

黑悟可以點合體？

賣俾呀婆

用黑悟做頭試下結果如何

其實操控機率係咪真架
係咪特選客戶先會有大獎，今次我損手爛腳下次就俾我幾抽中到

但上轉劇場版都1100石先得一隻bxxx 點解今次仲大獲過上次

新年新發現，佢個隻識合體

之前試過兩次轉區之後sd信去apple
叫佢幫我開返用信用卡
work左一排之後又用唔到信用卡
sd信apple話block左又無講點解
有無巴打知點搞

梳係變身
諗住試下佢打尾關4xxx表現如何

呢隻速大波聽講好強

又po多次先
我就係成功既例子
盡量放多幾隻力屬
最後一關兩隻體屬會易打啲
但呢隊野真係好講運
特別係隻仆街蜜蜂包成日唔減傷

我次次都block返 之後轉去an課算數
Ios課金成日令到我唔想再買iPhone

暫時最勁呢隻

大獎黎

睇黎都係派石無望，食屎
派卷都好呀

因為apple定義左一轉地區就用信用卡課金係可疑交易
想唔lock一係用iTunes gift card有時有10%送

有冇巴打知呢個公告點解

最尾隻大波硬到痴線

有無人可以借力潛飯打超難混血?
成個list都無人掛

點過頭兩關

暫時唔岩，想買有最新LR 既ac
唔該bro

但其實勁係邊？新手唔係好明

Ching
LR45一潛
Lr47兩潛
其他ssr
合唔合你心意？

笨大首席測試員列此卡為超越限定之非限定卡

成日都有人問
強烈建議張圖擺post頭

俾埋link慢慢品味

好 唔該巴打

10 石抽Lr account
有意 telegram

點解打到3 百幾萬咁勁？

哇 四大lr

轉頭試試先

而家差女子組同混血就爆機 混血上面有巴打教左我

請問有冇女子隊建議

宜家女女隊點可能會仲過唔到

30抽繼續炒

再課砍手

女女隊講緊可以零道具過咁濟

提示 唔好用肥婆做頭

0限真係好慘

張合體破壞神其實有冇潛力

我得呢堆閪女人，贏到嗎

宜家打龜，好少可見龜仙人變大隻，比bandie調低晒d 機率

夠

幾個前已經試過零道具過女子關

肥婆咁樣衰點用呀

謝巴打！！！！

係 我見親都作嘔

我頭十關都未過晒，大亂鬥又打唔到最尾
好廢

大亂鬥唔齊咭第三層冇可能贏⋯

係，成日d屬都差一兩張卡咁

混血同邪惡龍最難過
難抽加少人用

課唔到金，點解

再搭單問，升咗嗰幾隻夠打活潑女孩？

我都係，頭先跟上面巴打講都唔得

del game

10隻都係47pool抽返黎 都冇1隻47

彩星兩隻完都仲有突
抽咗幾多

你仲誇過我

有限仲想點

係嘅 知道

我終於中到第一隻lr

蜜巴最後幾多石埋單
本身有冇lro?

唔駛再做怨婦啦
恭喜哂

唔得架
bamdie𨳒少d都唔掂

我中埋D大猿咋

食住個勢抽多兩口啦蜜巴

我覺得似係花式哂卡咁

唔係嘅

派石未啊

要花式晒卡就貼box啦中又話晒唔中又話晒

屬pool要黎

始終都係LR彩星又最勁咁濟 又唔洗話Del game既
都係為左啖氣 頂著頂著 過幾日冇事啦

300藍幣換d咁既卡
笨大唔係已為有人會換啊

有大獎波 係我就追呢個pool

岩岩玩左三日，想請問下有無組隊建議/ 方向，啲20cost hard關完全唔夠打...

主力升隊悟空隊

衝等級拎多d石抽卡先

追到彩星都得

刷LR超4悟空比達
之後就好易打

如果唔係玩左好耐 重刷唒lr出黎先開

見到速45
入哂悟空系就ok

我會想換張技天津飯架

其他game冇野抽咩
Dokkan有咩可能連續5日top1

破左第一未

真係冇

佢上年都派33張週年劵啦
今年都應該派下44張啦
屌bamdie老母

速pool換嗰三隻野笑到我仆街

5日，派左2日.....每日50石la
補番150石 la

呢個我覺得實會

我覺得係第二彈派

44張雜pool卷

閪女人戰鬥之路俾人打到勁撚痛

係咪要石抽張sr 升技

其實用合體八娑做頭最易
中間放坦同小舞暈 之類

用合體八婆做乜 中間冇個食到隊長技
前世未死過-,-

係

有冇人覺得只要揾野塞住把口
其實合體八婆都幾正

成個大會最開心就係佢,肥婆同托波出局
三大煩膠

仆街抽抽埋埋過百隻換哂婆婆點數
重新再儲

樣靚身材正 係煩啲咁解
用紅毛泥封住把臭口

最鍾意莉布莉安
利申：力(lv15)，體，知都10技左

睇返post，恭喜蜜巴
祝你中埋LR 45同47

Justice！！

入破壞神mode之後直接推翻哂

少女唔鋤愛肥婆

又到4點

咁我係咪應該一夠50石就抽45悟空個pool?

隻閪game 剩係load 都load 到燥

抽比達個pool

金幣有Kary換

體個隻？做隊長？

抽比達la

有冇圖睇下 load唔鬼到隻game

姐係傳說pool要黎啦

如果傳說pool冇新野 咁不如繼續追w dokkan pool好過啦

換到kary但冇杜舞
有冇咩啟示？

每用5粒石有一個幣

復活戰士隊，用技菲定 速菲好

速

on9,一定係技菲好啦

新一年祝巴打們抽咩中咩

如果出傳說pool
睇下抽唔抽到隻超45突一先

好癲，兩張彩星，未成47

新手有LR47比達加兩隻合體LR重洗唔洗追LR45
呢幾日係咁打關拎石單抽都冇

幾時第2 彈

佢本身已經有隻彩星左架喇
彩星多隻癲d定全程無lr癲d

繼續打免費石追

Bamdie真係連50都唔諗住派咁

唔該巴打

今次大豐收 雖然課哂特價石

其實倉管係咪勁過4547

倉管全面d
4547必大力少少

派左130啦⋯⋯
況且聽日都俾fgo打落黎

全面到身都變唔到 超難關都合唔到體

多得佢班隊員

彈藥已準備好比下一個大pool

FF佢會派多100-150

但睇被動4547 +80% +超大幅上升
倉管+120%

唔係差唔多？仲要45 47要出4turns先full power

𨳒你老母bamdie食屎大
連續5日第一就派石啦

啱

45 好大力
正常都200萬起跳

你話佢係咪抵𨳒

45 拍 n45
出超必290萬

有石就追啦

0潛24氣好似314萬

咩網黎 可以睇曬2邊課金榜

唔知點解 我覺得45好用過倉管好多

唔知
我喺twitter偷

咁另一隻45係咪拍舊47定係lr47?
同埋想問埋落呢隻好定技天三悟好?thanks

招主動技最有價值
上個post有巴打話招技必中 咁有多個用途

悟空隊夾速47
純撒就雙Lr
體Gt悟夾d,技35有唔係特別勁

要留意打19號會被佢吸波

1隻45拍舊47
1隻45拍fp45

回鍋，開番舊ac 抽左隻LR 47
大家睇下我夠唔夠力應付宜家d 關

隻lr撒亞超人夫妻又幾好用

真係得隻超4達最新
cat隊長甩晒禁滯 巴打冇玩好耐？
建議投石落45 pool度追齊佢

我升埋隻超2速天悟落去 幾好玩

無玩2年，投石好定買ac 好？

入咁多咆哮

而家刷rank可loop到幾lv?

唔知落咩好 咁樣砌砌下又幾好玩

又唔洗買ac 唔好晒左d 卡 你差新隊長姐 依家果兩個pool可以比你抽返齊好多常用隊長
基本上中齊今次封面4張LR+幾張cat隊長已經可以繼續玩
如果石頭有限 目標都最起碼記住追下pool隻LRX 你有xxx同體3悟格 差隻隊長又有多一隊玩

玩盡d用速大猿(助攻個張)換走體gt悟

隻體悟用sr上果隻唔用ssr上果隻?

你講老豆 力速+30%攻+2氣果張？

嘩 屌

屌喇星，咁撚樣都得既咩

張體悟出完必都頂到下 同埋有會心 都有啲輸出
依隻食得120% 真係純sup 唔知會唔會好易出事
有資源可以試下

而家論力度係咪
成頁知屬珠LRF>Kary>45>lrx>lro?

可能跌落第二先派

第4

屌，咁屈既

47差45咁多 ？
點解比達又俾bandai迫害

比達真係差d，攻又唔掂
防又唔係好屈

有無劇場版技紅神悟
個張有用好多

張千日悟終於扣到過二百萬攻

唔熱身既話 0潛黎講係300萬同200萬分別

刷rank做任拎石抽

其實呢張野有冇得餵技?

宜家刷rank打邊關，差17rank有夠400玲20石再抽

我打最尾果關咋

想問下速金都會比人破防?
岩岩打超力第4關, 力3悟一個必打成15萬, 但係滿血
唔係50%以上90%防咩

係咪你開場果陣50%以下開左道具回滿？

應該唔會

抽返嚟而張SR升上SSR再食50%升技

我都唔記得# 好似係
原來有影響? 要唔比食道具既50%以上?

抽上pool突左3-40張

唔得
要上回合食定

唔怪得唔該哂

淨番 混血關 就爆機

但最仆街係我冇力潛飯 要試用體龍飯做隊長

唔記得每日都打阿包 唔夠15個章變lr

等你成功左之後教我組隊
我都冇力潛飯

有個巴打今朝教我的，我準備試

復活戰士得
知金菲 lr古拉 超3悟爸 天35 技悟爸 仲有個兩隻布歐篇嘅悟空比達 技幻魔人
有冇可能上到超3悟極限30層
冇咩極角 何況仲要極技

點解唔試？

巴打我想問下 又話新嗰兩張lr卡有語音 我用朋友個隻無論出12定24氣必殺都無語音

主動技先有

就係卡左係20先想睇下呢個陣係咪冇可能

佢就係叫你試
又唔洗體 why not?

暫時咁用最順手
另外有冇巴打覺得戰鬥畫面個x2速好似快左

唔得

用45主動技打幻魔人真係快好多，唔使成日miss

想問超四悟空潛能解放右下
要會心，回避，連續攻擊邊一個好？

右下角隻gt力悟，好唔好用？

Same

我覺得幾好用，link有用攻防又唔差

Thanks巴打
咁升黎用先

咁請問隻gt悟空仔有無得免費升技呀？

物悟有張技sr悟空仔刷

升做SSR 50%升

試下刷埋技生化大波
彩星後好盾得
隊友借技菲，剋屬加有回血

張lr龍拳唔難18氣??

thanks巴打
啱發現技金菲冇撞名可以入埋盾下
試下頂唔要到先

中間左邊個隻好唔好用？
轉珠我用劇場版技悟轉彩珠 有時撞正boss角仲幾頂得
不過冇回復
左下我覺得佢被動太廢 寧願換新個隻體悟

有天使菲+ 技金菲
都好難過唔到

呢張同Lr龍拳好夾，另外Gt大猿3悟要同Lr45夾Link
唔可能拎走
要換走嘅，寧願換走張變身悟

無
劇場版用哂特價
得bxxx一張新卡

我係咁搭

點解要係斯路

本身問題唔在於呢兩隻
入場30萬血 其他個啲普攻都比人打幾萬
跟住一唔好彩比佢大中其他角 隻技金被動就廢埋

gt3悟啲link加好多攻？
冇變身悟 放gt體悟夾link定極意悟輸出好？
體悟冇開路 極意悟開右下

賣左佢啦咁

屌卷抽我都想中lr
咩lr都冇所謂

留意下撒雅人咆哮+25%atk，計埋passive 加33%
張lr45大力好多,以前玩單屬佢就係力45嘅超級春藥

極意悟除左冇超西link, 有臨戰同短期link任何人都加到氣力，係好隊員嚟

超力點過
劇場boss 同超17 隊長都過唔到

我都試左幾十次
巴打加油

試完一次，Lr 古拉擋到普攻
超3悟爸最好用技屬代替

岩岩入坑首抽完，洗唔洗重刷
同埋想問下應該打咩關卡先？

你有最強大波，點打都得

刷4lr先好開

啱試一場真係爭好遠
250k變340k

2m5變3m4先啱

回鍋，經過一輪投石機後結果

求巴打指點組隊方向（仲用緊三世代47做隊長）

假如放上面個兩隻悟空有冇用

試咗好多隊 最好用真係呢隊

有齊4隻lr仲要咩指引
升晒佢地先囉

拎左下係咪純粹返轉珠？

轉珠比lr45係其次
重點係佢食任何珠都可以加攻加防
一粒珠加17%攻 Def加7% Hp仲要回7777血
屌你食撚晒啲珠 彩星200萬輸出 def又高到仆街

呢隻要落lr45隊 力m達要落lr47

刷左20rank拎石又射左落海

大家唔好手ff有石送，睇返原來送100石已經用左Lr祝賀圖

又冇新卡都唔荒有其他賀圖

47 pool第一野就中到lrx比我開潛

左下張野有咩用

Lr龍拳難上超必，入隊為左有時用黎坦下，可以換其他
踢柒就係必入隊，回血回得好快，鐵膽
變身悟係加攻用，都係鐵膽

一個youtuber
指有消息會出傳說降臨LR4XXX
唔識日文 唔知佢Up mu

4lr

有lro終於過到
用隻ooo係最後一關好似玩過山車咁，可惜已經無其他隊員

之前一直過唔到
將nx同體品換左做xxx同氣絕悟格之後生存力大好多

那有石

我呢隊都穩同好用，冇lr 超3

課!!!

d能力又吹到好似上次咁bug
70%反必，200%攻150防
冇乜可能

我要石呀！！！

派彩喇

係lor
我冇可以用邊隻

我有ED

求各位幫組一隊過挑戰xxx

想問下你地係點過神次元？

你貼速屬出黎咪得囉

有吉連就易打，全體氣絕

你d腳夠贏超力關啦，入隻金菲入去做盾囉

我有，其他我唔知點配好，咁講好似好奇怪，神次元太多選擇，可能我運氣問題

劇場版boss隊囉
你齊晒啦d key卡
速達列斯擺頭 中間塞金菲 最強非限神卡速大波 其餘塞d盾 例如邪念波 夠做啦

屌咁都過唔到一係弱智一係特登曬卡

極速冇乜咭可以晒

頭尾速大波加隻達列斯打兩三round都贏啦⋯

好 一陣試下

我唔想咁直姐

係lor明明最強大波都冇
同埋我真係試左勁多次 普攻打落邪念同大猿都勁痛

唔好落呢兩隻囉
你大把腳簡

其實都係打達列斯同大波 其他鳩塞就得
極限z關明明唔洗體 點解個個都唔試下先

頭先用你d咭過左，留意幾點
1. 搵高潛好友
2. 善用控血去用盡金菲
3. 一隊有四隻氣絕
4. 大猿潛連擊，變身會賺左

朋友可以搭隻機械古拉，都好易打

唔該哂巴打
試下先

打JR夠50石 終於中到上pool

恭喜
我都岩岩用50石，但又倒落海

別巴，恭喜晒

有愛既比達就500coins 悟空無課戰勝笨大
跳槽掛45出黎用

冇錯，機械古拉變到身起碼清到一隻

新隊蝦舊關
我先係測試員

有冇天使金菲隊長可以一用，完全冇人掛

唔得wo 咁都食藥

呢條友 真是無限金錢咁抽...勁

隻天使悟要潛咩

d link好唔夾

3068848374
回鍋求加

呢隊成日出唔到必，打得好慢

零道具先有post出黎既價值

點解唔用XXX 同LR 藍神？

食盡柒達之系譜

玩緊比達隊落乜鳩

爭張速2悟幫你回血

冇乜可能

都係會心加連

有好多人話落lr35 但真係好難出18氣 張卡雖然勁
但無謂晒個位比lr35 hero隊用佢就算

差少少
d好好運避開晒d必

lr35係hero隊專武

冇lr35用緊035

見佢追第4隻用左勁多錢

當我地乞衣

d隊坦咁多係有可能
講緊超速

要請外援先終於過到超速零道具

感動用哂道員岩岩好

隻超2天使悟好似幾有驚喜wo

大家都測試下

唔限死cat其實幾容易

係咪第一次六連霸？

之前d 人仲話gt 角無人氣、隻卡d stat又唔勁

屌你嬴足6日 仲唔派石

想問下技金應該潛回避?

人地冇野抽先咁多日姐
同埋要有架仔係twitter炸佢先有用

一陣fgo就會打dk落黎

破紀錄喎

睇下打完落嚟之後會唔會派

唔急用等下先 睇下有冇z覺

你係笨大派黎既？

咁都派一次順下人哋條氣先啦 又無成本

等睇連到七日都無野派

神次元 試下半血入下rd

試試佢

係 咁點

7達pool炒左1000石

死得仲快左

我依家隊野係咁，有無邊隻要換走

我諗佢落第2就派
而家數住坐左幾多日雙平台第一

我都卡緊..成日打淨 天津飯 餃子

死乞衣, 躝返去玩nds算啦

你show 下box 有咩，有無知黑悟同知札，有就應該唔會過唔到，吉連我自己就唔入，好難暈人，同埋頭兩關多速，比人打好痛，入多隻技防高既會好d eg 界王神/紅神悟

咁你咪唔好撚要囉

X2

最後乜都無就真係執左佢

得知扎

再試

如果頭尾兩隻極意都變到身應該唔難
我尾關同一round兩隻收晒閃到完場

見你好似唔想佢派咁

兩隻變晒*

我諗住清超難
不過極易打勁多
宜家超速又卡

多謝笨大

屌啊

因為我係乞衣
𨳒你老母bamdie快撚d派石

你語氣似屌鳩人地乞衣乞石 喎ching

終於過到，感謝各位

關你撚事咩
到時你咪撚要呀柒頭

周年有冇試過出新角傳說pool
我記得傳說pool伏到hihi

初二就想比人屌老母

你唔賣屎忽我邊有錢課金呀

快D到第2彈啦
第2彈出果時會唔會再有特價石課呢?

見到47開心左一下
再見到係速屬就瞬間變左柒頭

課撚完金 想佢派返石都乞兒
你咁撚清高 派乜柒都唔好要啦

有冇嚇到個心離一離

有，早知唔打咁多飛機
打到眼殘

咁快就要開年

唔知以為係佢地身上到拎啲石出黎派咁

bendie死全家！！！！！！

屌笨大老母

唔撚好要呀咁清高

叫派石都咁樣 又唔係佢派
咁搞笑

呢隊夠過極限未

好似換走隻耳環八婆好D

要睇佢有咩隊員

冇rose?

但其他都好似無乜用

如果有知扎馬落佢會更好

又唔係quote你又唔係對你講, 乜事咁多乞衣對號入座?

我明屌你添啦 戇鳩 講就講啦 又乜柒對號入座
未到赤口就開年

放隻力扎馬都好過八婆
佢知變體珠

知扎馬都好
同HEHE LINK埋

又夠坦

我笑西多死乞衣你搭把嘴做乜春, 傻西過年壓力好大?

我睇唔過眼屌鳩你得唔得?
屌我地咪屌我地囉
對你老母號入座咩
小學雞?

其實知扎同hehe唔算好好link，得加氣

知札單體有回血同減傷已經夠
唔夾link都好勁

得, 上得連登唔屌黎屌去我過巴哈唔好

對唔撚住 介入你地私人對話
唔柒知以為你地man icq緊

係 打超難關 要多一隻坦同輔助緊要過輸出

lr hehe出奇地打超難關唔好用
我極技神次元都無入

我想打超知 貼圖出黎會唔會比人

成日覺得隻hehe 好廢

禁等我試下落知札先

依家咁多人撻著咗把火
應該會比人屌
都係食陣花生先啦巴打

如果你覺得會比人diu
即係你個box好勁
咁如果咁都過唔到
應該係你問題？

我覺得應該過到 就係除左自己廢之外諗唔明點解頂唔到啲傷害

之前帶開咩道具入場咁？

鬼 天迪 仙豆 人造人6號定7號？

打超難關入全回血無乜用
回血加減傷/加防啦

唔好落仙豆同天迪...
你落減防 加防果啲好過

其實係8

如果係想第一次過既
我覺得道具可以用勁啲既
我都係用呢買樣野打埋後面既11-20
巴打你可以試一試

又𨳒

有交嗌先係熟悉嘅龍珠post

一早講左依張卡根本個設計係有問題
要比人打先加攻嘅卡 冇盾/加防根本就傻豬黎
靠必殺加得果30%唔知做乜 唯一可取就真係回血
但打土日佢又係缺口 打普通關又根本唔需要佢回血
真心唔明點解特別要去追佢(儲卡另計)

去巴哈開POST嘈交 快

偉大既祖先

2round回15%都唔夠佢1round俾人打咁多

係,從來唔覺lr hehe勁
應該最廢計落

lro出嗰陣個個都話想要

普通打關咪好J,打battleroad真係狗都唔屌

第一世代既lr都脆皮到爆炸

開活動沒 dokkan

LR極限

期待緊二世代隊長極限Z

47個pool好撚難抽卡機d pick up仲未中到

第一世代時期都唔重視防守力，出完第3世代隊長47先知攻防一體先最好j

所以顯得初代lr宜家好難入隊
宜家勁撚尷打又冇可能仲極限覺醒lr,唔buff返啲能力又俾人屌狗也不屌

中左天使金菲，有新隊玩
終於唔洗重生

我見lrf好似仲好多人用
入45隊

第二代係咪速ooo果堆？

Lrf 完全係全裸龜波氣功 底褲都冇就去食人攻擊

冇錯！

第二代可能變加主動技當極限覺醒

拳擊機輸出係咪得lrf同kary

如果淨係加主動即係收得皮

破左戒課特價石中埋極意悟

都會有能力微調既一定
但本身第2世代都唔係差得好緊要，飯布 一星 技3屁孩呢啲加啲防又一條好漢
Ooo 仲係硬到仆街，體大波慘啲唔知做乜撚

最起馬都要勁過D EZA普通SSR先啦

係咪諗住出曬7題龍珠題目
先開第2彈

同意
蜜巴心情好翻啲未

唔知an版聽日頂唔頂到第一
頂到就雙平台連續7日第一

咪同7夕嗰期差唔多feel囉
短期內唔會再課
唔係話無錢,係回報率真係離撚晒譜

搵到個網了

我都唔建議衝動深追
共勉之 回報率離撚哂譜係真屌佢個閪

每日幾點更新

想問大亂戰體19號點組好

講真 其實好多架仔都唔著重防嘅
所謂攻防一體只係用黎打下飛機姐
你地著重0扣血咁濟去過關
人地著重速率 我又唔會話你地個諗法lo極大問題
但係未至於去到狗都唔要
至少成班Lr係第二代土日出之前都係一大戰力

隻jr想啪大界算，屌開偉大先祖成條體唔山出卡

屌你老母還返啲石比我呀

抽左幾多

成大個超SALE喺度
算鳩數啦

如果大炮都可以擋
咁唔洗要盾啦

我黎挑機的，500紅幣一隻only

神次元落LR神貓+技神貓
LR神貓成日出唔到超必
係咪死症黎？
得驚異speed加氣

APPLE 靠那個YOUTUBER 頂左一半

幾個重課都係ios

我法國果期咩Z覺
果隻野就特別難升技或者特別難出

120隻老界，呢幾日升野用淨60幾隻

即係抽到好多野囉

拳擊機一版珠計
kary定技斯打得多d

升野打超難關

想幫個朋友收個ac
求各位巴打幫幫
ac1 432石，500$

ac2 343石500$

ac4 0石 650$

ac3 800$

唔該各位

收皮

想搵你地幫下手睇下邊個ac 抵收啲姐
都要收樣皮啊

招LR47 朋友

diu 收首抽ac已經on9
仲要唔撚識判斷既
又要貼咁撚多大圖阻撚住哂

唔好意思啊，阻住你
岩既
個post 主要用途都係比啲老手抽唔中lr 之後係度怒屌營運
或者比啲生面口既人hoa閒上黎唒卡嘛

已add

好想快d整好隻阿包

不予置評

你ac 2 po 甘閪多圖 都係想人撐你ac 2 姐
同埋買帳正仆街

Ac2 係ok

但$500

買帳點解仆街啊
我都係上網cap
佢ac2係最多圖嘛
sorry
唔知頭唔知路

D 人應該誤會你賣ac

我0課，50石儲咗好耐㗎

$500 真係唔太值
我15隻真限值幾錢？

你覺得你儲得耐慘D定課晒落去同你結果一樣慘D

Ac4 最好啦
雙神雙4+kary
俾多500石你落其他ac都抽唔到呢個組合

Btw唔好呢度問買賣野啦，唔係買賣區

蜜巴我計過9日後完3+1，仲有3連休21石，中間仲有石送或活動仲有機會用免費石抽多兩轉10連，唔好課一齊屌埋啲免費石

短期內真係唔會再課
過唔到自己嗰關

其實ac4 憑咩貴過ac2

紅石同紫石首選換咩先[black] [/black]

無既先

儲多50石就可以四連抽

儲多150石 我都可以

巴打可唔可以分享下純粹撒亞人隊點組法, 最好無LR

不如講你有D乜

如果真係得咁少
速3悟 物語悟 達 GT3達 學姐

多lr

唔該哂巴打, 想問物語悟達 同學姐係邊隻

sor 貼少左3隻
超3悟 天使, 速達列斯(boss隊長果隻) 同唔係LR果隻力大波

有無國際版巴打 技希特用落勁唔勁？

這些機會

我諗加加埋埋都派咗60-70張卷啦
但我都只係中過1隻SSR

勁

顛佬日本仔

咁
唔記得物語達同名

唔該哂巴打

手"行"拉左下速pool，明知唔會中lr，起碼比隻包/機械人我都好，但得隻極17,咁就倒左50石落d on9 pool

利申:新手
新pool超4悟空 升技應該用老界 定係用体屬超4悟空？

你覺得記念野無用咪食囉

唔該巴打 入坑第二日唔係好熟隻game

有得送潛珠我實會落pool

速潛玉多到我唔知餵咩好

至少4凸左先, 剩低就隨你

呢個年代會缺潛珠
你個帳號應該好新 或者你每隻野都抽到

想問下正常新手抽到Lr角係咪都會卡住啲章打唔到 升上去

新手抽lr有排卡

卡 cost

打唔贏攞章果啲關

無辦法…最下面個堆超激戰最易…由個堆打起先

真，我成手潛珠，老界同大界

唔識日文想知點解潛解唔到

用漏斗變返做未dk之前先可以食

漏斗變完是咪要再用返覺醒章升返

唔洗 可以直接升返 禁第二格

巴打你真係好耐性

廢事陣間又比人話依度d老屎忽全部都抽唔到新卡剩係識叫春啦

唔該曬巴打

你係長玩既 就自己摸下隻驚啦
其實已經好簡單

抽到L5冇用 冇隊員

45都話冇隊員

ios已經被FGO拎左第一
7日雙平台第一會派幾多石

0

147啦

邊有驚會落榜派石

笨大：我呢輪真係賺到夠 真係好想比人賺吓

笨㭍大心諗已經每日派4石俾你地仲想點

但求打個和

岩岩夠50抽上pool,可以去下pool喇
前後1050石

有冇咩小方法
廁所抽
回體歸0
友抽金像再抽
乜都試過哂

4石 44潛玉 444龜 4444key 44444友情點

我抱開隻貓抽卡，近呢幾次捉住佢隻手抽

我今朝起身向住廁所門口抽

前後2條體得一張jr

用我條大bam周抽

想問xxx而家係咪靜係可以用老界升？

不嬲都只可以食老界升
一係你就nx食xxx或者調返轉

含住黎抽

4連炒咗

新手 應唔應該升爆新pool悟空技先定係留反啲老界？

變身悟可以刷weekend個lr悟升技

47可否出來

不可

倉管可否出來

Ios跌左落第2
但an keep到第一
即係兩邊都連續7日第一

都係冇派石

講派石會被屌的

Molamola比fgo爬左頭

唔派石
出多d活動打下免費石都得呱
悶撚到

對比舊年四週年活動少左野玩

睇番上年要二月中先有任務第二彈
大家養生番一個禮拜先

唔好提，搵親兩隻貓抽都出垃圾

1001

999